［結他jj入］有冇人知通利訂電結他要幾耐?

想買支 prs se custom 24 但個sales同我冇貨要訂 訂要4至6個六，咁係咪真係要等半年呀?

好似開錯台 sir

Sor

推

洗閪咁耐咩

咁通常約耐有貨?

快- 3個月
慢- 半年

堅係，要等船期

不過其實有d sales 自己會keep 住，睇下熟唔熟

多謝大大解答

大家覺得我應唔應該訂左先?

訂 係咁上下就打過去問到左貨未就得
佢地好撚興到左貨都唔call你

唔call你又無營業額又阻住地方
正路唔會唔call喎

懶掛 我訂過幾枝都係要我主動問佢先知原來到左

咁你等左幾耐有得攞?

有2枝就3個月 有枝1個月就得